AAPL $110撈底價又出現！！！？

$100抵玩到
16號好似係發佈會
大家準備好未 ！！！

別人恐懼
我好撚貪婪